成件事其實係西環政總內部權力鬥爭

回想返個時慈山寺林鄭唔同王志民握手
已經見到中聯辦同特區政府微妙關係
響格構上 中聯辦響特區政府上面
但係掌權係林鄭
中聯辦主任１７年坐正
但係佢唔似之前既張主任咁同特首合作無間
似乎被排斥
加上習大大十分欣賞林鄭 中聯辦緊張被取代

修例事件令林鄭大挫 特區政府最後關頭比上頭割席
話係特區政府一意孤行
林鄭失望想走 但要收拾賤局
中聯辦乘機而起

直到中聯辦被辱 阿爺唔ｇｕｒ特區政府
直接落ｏｒｄｅｒ做野
何君堯一向係中聯辦既人
目的分化傳統鄉事勢力 所以劉生聽到咁開心
有機會警隊有人ｂｙｐａｓｓ政府配合阿爺指令
發生元朗事件
令特區政府誠信破產
廢政府武功
到緊急關頭可以由佢地話事
調配武力治港

以上一切只係幻想
只係諗緊市民同政府開打
邊個係最後贏家

推